{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_057598",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=53271&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "이천 호텔 카누"
    },
    "text": "基準人数は2名で、人追加の場合、追加料金は1万ウォンです。 連泊利用の場合、一日の宿泊料金に2万ウォンが追加されます。 チェックアウト時間以降は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 3人以上の成人男女同室での宿泊は不可です。 駐車場は計40台の駐車施設を保有しています。 地下鉄でいらっしゃる場合、京江線の新屯陶芸村駅で降りてください。 客室内部の施設としてはネットフリックス、ティービング、ステンダートB以上の客室ではパソコンからテレビに連動でき、ゲーミングヘッドセットもレンタル可能です。 デラックススイート客室にはスパ浴槽が完備されています。(スタンダードB客室は一般的な浴槽です。 デラックスルームタイプは2種類あります。 マッサージチェアがあるルームとバスルームの浴槽が大きいルームです。 また、空気清浄機も備えられており、非対面キオスクが設置されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊料金は何人までが基準人数ですか？",
            "answer": "基準人数は2名です。"
        },
        {
            "question": "人を追加した場合の追加料金はいくらですか？",
            "answer": "人追加の場合、追加料金は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "連泊利用の場合、一日の宿泊料金にいくら追加されますか？",
            "answer": "連泊利用の場合、一日の宿泊料金に2万ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間以降は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間以降は1時間当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "成人男女が3人以上同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "3人以上の成人男女同室での宿泊は不可です。"
        },
        {
            "question": "駐車場は何台分ありますか？",
            "answer": "駐車場は計40台の駐車施設を保有しています。"
        },
        {
            "question": "地下鉄で来る場合、最寄り駅はどこですか？",
            "answer": "地下鉄でいらっしゃる場合、京江線の新屯陶芸村駅で降りてください。"
        },
        {
            "question": "客室内部の施設には何がありますか？",
            "answer": "客室内部の施設としてはネットフリックス、ティービング、ステンダートB以上の客室ではパソコンからテレビに連動でき、ゲーミングヘッドセットもレンタル可能です。"
        },
        {
            "question": "デラックススイート客室には何が備えられていますか？",
            "answer": "デラックススイート客室にはスパ浴槽が完備されています。"
        },
        {
            "question": "デラックスルームタイプは何種類ありますか？",
            "answer": "デラックスルームタイプは2種類あります。"
        },
        {
            "question": "マッサージチェアがあるデラックスルームとは何ですか？",
            "answer": "マッサージチェアがあるデラックスルームは、マッサージチェアが設置されている客室のことです。"
        },
        {
            "question": "バスルームの浴槽が大きいデラックスルームとは何ですか？",
            "answer": "バスルームの浴槽が大きいデラックスルームは、バスルームの浴槽が大きい客室のことです。"
        },
        {
            "question": "空気清浄機はありますか？",
            "answer": "はい、空気清浄機も備えられています。"
        },
        {
            "question": "非対面キオスクは何のために設置されていますか？",
            "answer": "非対面キオスクはチェックインやチェックアウトなど、接触を最小限に抑えるために設置されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 285,
        "QA": 543
    }
}